ios 12 都就黎beta完, 咁今年kaiboard 仲有無更新?

其實除咗kaiboard, ios 仲有冇好用KB app

無
其他都係垃圾

數緊錢唔得閒

搵唔到其他比kb好用，唔係轉左了

仲係咁彈做其他輸入法

google keyboard生性啲唔該
想轉會好耐

ipx ios12 pb 以來都好少有問題...無reload
又有埋語音
好似無乜問題

邊度有語音

之前好似出嚟解釋過

好似話 Apple 放生咗第三方鍵盤，支援唔夠，好多問題冇解決

8仔表示無

OH!!!!!

7p 13 都無

你呢個係轉番原生keyboard?

上面巴打係iphone x 用kaiboard 時下面有語音icon

有無人知點樣可以語音禁同完果下無左個音效
iphone x 啪左靜音都會出聲

有ios12 emoji未

kaiboard語音點解只食普通話 點set 做廣東話？？

有無得set剔走哂啲殘體字，俾15蚊我都制